唔好再跳閘啦！ 罷搭唔得咩！

跳閘觀感真係好差，同食霸王餐有咩分別？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

831 721 係咁多

兄弟爬山各自努力。
利申我係罷搭派，
但我絕對唔反對跳閘。
唔好話721 831，
我早喺714沙田義士散場果陣
黨鐵故意安排列車唔停沙田就已經睇唔過眼。
話人跳閘，破壞之前，請諗下黨鐵做過D乜。

敢跳就跳，唔敢跳就罷搭，就係咁。

滿分

催淚彈都唔撚驚 驚跳閘 笑撚死人咩